{
  "Create PowerPoint presentations from topics, summaries, or YouTube videos using AI.": "使用AI创建来自主题、摘要或 YouTube 视频的PowerPoint演示。",
  "Access ID": "访问ID",
  "Email": "电子邮件地址",
  "Enter your MagicSlides Access ID": "输入您的 MagicSlides 访问ID",
  "Enter your registered email address.": "请输入您注册的电子邮件地址。",
  "**Enter your MagicSlides Access ID (API key).**\n---\n### How to obtain your API key\n1. Sign up or log in at [magicslides.app](https://www.magicslides.app/).\n2. Go to **Dashboard → API**.\n3. Copy your **Access ID** and paste it here.\n4. And copy your registered email address and paste it here.\n": "**Enter your MagicSlides Access ID (API key).**\n---\n### How to obtain your API key\n1. Sign up or log in at [magicslides.app](https://www.magicslides.app/).\n2. Go to **Dashboard → API**.\n3. Copy your **Access ID** and paste it here.\n4. And copy your registered email address and paste it here.\n",
  "Create PPT from Topic": "从主题创建PPT",
  "Create PPT from Text/Summary": "从文本/摘要创建 PPT",
  "Create PPT from YouTube Video": "从 YouTube 视频创建 PPT",
  "Generates a PPT presentation from a given topic.": "从给定的主题生成一个 PPT 演示。",
  "Generates a PPT presentation from provided text or summary.": "从提供的文本或摘要生成一个 PPT 演示。",
  "Generates a PPT presentation from a YouTube video link.": "从 YouTube 视频链接生成一个 PPT 演示。",
  "Topic": "主题",
  "Number of slides": "幻灯片数量",
  "Language": "语言",
  "Template": "模板",
  "AI Model": "AI 模型",
  "Extra Information Source": "额外信息源",
  "Use AI Images": "使用 AI 图像",
  "Image for Each Slide": "每张幻灯片的图像",
  "Use Google Images": "使用谷歌图像",
  "Use Google Text": "使用谷歌文本",
  "Include images": "包含图像",
  "Presentation For (Audience)": "演示(听众)",
  "Watermark": "水标",
  "Summary Text": "摘要文本",
  "Number of Slides": "幻灯片数量",
  "YouTube Video URL": "YouTube 视频网址",
  "Enable AI Images": "启用 AI 图像",
  "Include Image on Every Slide": "包括每张幻灯片上的图像",
  "Enhance Content with Google Search": "通过谷歌搜索增强内容",
  "Provide a URL or text to give additional context for the presentation.": "提供一个 URL 或文本来为演示提供额外的上下文.",
  "Add a watermark to the presentation. e.g., {\"width\": \"48\", \"height\": \"48\", \"brandURL\": \"https://...png\", \"position\": \"BottomRight\"}": "在演示文稿中添加一个水印，例如{\"width\": \"48\", \"height\": \"48\", \"brandURL\": \"https://...png\", \"position\": \"BottomRight\"}",
  "Optional watermark e.g., {\"width\":\"48\",\"height\":\"48\",\"brandURL\":\"https://...png\",\"position\":\"BottomRight\"}": "可选水印，例如 {\"width\":\"48\",\"height\":\"48\",\"brandURL\":\"https://...png\",\"position\":\"底部右\"}",
  "English": "Distr.",
  "Hindi": "印地文",
  "Spanish": "西班牙语",
  "French": "法文",
  "German": "德文",
  "Chinese": "中文",
  "Bullet Point 1 (default)": "点1 (默认)",
  "Bullet Point 2": "子点2",
  "Bullet Point 4": "子点4",
  "Bullet Point 5": "点5",
  "Bullet Point 6": "子点6",
  "Bullet Point 7": "子弹点7",
  "Bullet Point 8": "子弹点8",
  "Bullet Point 9": "子点9",
  "Bullet Point 10": "子弹点10",
  "Pitch Deck Original": "音高舱面原始值",
  "Pitch Deck 2": "音高板2",
  "Pitch Deck 3": "音高牌组 3",
  "Custom 2": "自定义 2",
  "Custom 3": "自定义 3",
  "Vertical Bullet Point 1": "垂直点1",
  "Vertical Custom 1": "垂直自定义 1",
  "GPT-4": "GPT-4",
  "GPT-3.5": "GPT-3.5",
  "Bullet Point 1": "子弹点1",
  "Custom Dark 1": "自定义暗色1"
}